［圖奇雞翼台］ 達朝亡 。翼朝生。 翼朝討論區(1)

雞翼皇牌節目：
Rp 音樂台 我屌你臭
同達哥一樣貢好笑

仲邊有人想聽床狗 良少

無雞翼帶住 jfft 有今日？

可以去圖奇睇雞翼就得啦
唔洗比床狗阻住曬我睇rp

我翼終於單飛

正式宣布連登JFFT討論區，好賤呀！（#167566）係隻未戒奶嘅賤種過街老鼠
新入嚟唔知嘅可以唔駛覆條傻鳩attention seeker
條柒頭係前幾個jfft post慣咗一個人單機，得條傻鳩一個人吠推post真係好撚柒慘
請各位善用起底功能

Push

懷疑樓主想捧殺ge